有冇人有玩卡通農場 Hayday

最近玩返好好玩
休閒農田，又有得互助公會任務儲分
supercell 啲game隻隻都有返咁上下水準

有

入唔入商會互動？

好多年啦咼

就係史前GAME都咁好玩

耕田game都好撚忙

有冇人要入商會一齊互助同跑馬呀

岩岩開始玩得14LV

入會互助
留個ID

id姐係農場名?

一堆code
係自我簡介頁自己個ID下面

#9U9PJGGYR

加佐

巴打你入佐第二個會

農會勁多人了 ~ 互助

想問下有冇活躍既公會肯收留?
利申: 玩左一個幾月，Lv 30

留ID加你

#PYQ09YQCC

Ching仲有無玩

間零時開下😂